有無人覺得tvb個啲垃圾頒獎好on9

垃圾獎都係靠人事，擦鞋r老細先囉到，都唔撚係講演技嫁啦。
個個扮晒好感觸，好認真做戲咁，深呼吸再講作好晒既謝詞，柒到喊。

兩個最喜愛女角色

On9
最只係得一個 tvb識唔識中文

On Lun 7 9

好撚柒

唔覺
覺得睇果個on9啲

連睇都無睇

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

拉